廢老冇馬賭，今晚連儂牆高危呀

P牌推唔郁幫幫手

勇武迎戰定和理非避走一晚先自己決定
總之一定要提高警覺，見有可疑或勢色唔對be water先
大家都知藍絲廢老D邏輯幾撚神奇啦
入左黃絲數又帶刀帶鎚仔去斬人扑人唔奇

推

加料文宣

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

所以同之後何妖洗地嗰日一樣，由佢地自high撕走哂佢
第日手足即刻還原，驚撚死佢地倒哂d維穩費落海

無謂落場同佢地嘈比佢地打去送頭

總之唔好太夜攪，本身連儂牆都係有人流，而家7成人屌政府你8 9點貼唔會冇人幫先，你12點先去真係危，甲由論效果浮現好易有真心膠真係覺得自己打甲由救國

無錯, 唔需要同佢地衝突, 我地922再行動, 無謂有手足俾佢地打, 如果無示威者, 佢地又打人, 就變左無差別恐襲, 又為香港人權及民主法案提供子彈

呢個都係, 去既最少4人一組, 帶傘帶杖

撕左921人地無野做

時刻保持人數優勢
能公了就公了
不能打就走
文宣冇左可以印過
手足冇左就冇左

估計會有零星廢老因為冇馬賭，火遮眼落去發洩
唔會出現914呢類有組織性成班藍tee人圍dup落單黃絲的情況
最怕係有手足唔知/冇諗過會有呢個情況
傻傻下走左去貼野，俾d揸刀/鎚仔廢老攻其不備

所以首先要提高警覺性，就算路過都係
勇武如果得閒可以街坊裝落去遠距離觀察下
見有可疑人士持武器行去連儂牆
就一齊過去睇下有冇需要出手
和理非同絲打就最好今晚咪去住
連儂牆一向係玩撕一貼十鬥堅持
冇需死守
尤其d狗實幫晒廢老，我地呢邊好蝕底

贊成組隊去，千祈唔可以落單

雖然係話全港 但係唔係度度有

貼何妖俾佢哋發泄吓

做咩郁手啫
話比大家知點解冇馬跑